一陣要捱麵包了

我個頭得A1
好貴

一個豬柳強分幾日食...

係後巷等緊茶餐廳呀姐dum唔要既方包皮

好彩有QQ資助食老麥

等緊樓主d包皮

早知一早申請

低端人口